唔再用催淚彈驅散，以後直接爆頭

大家成日講到今日好和平，唔好忘記，今日係有開過布袋彈槍。

各位手足，保重。